麻煩大家再救救港台記者！

［轉載］

kwleung@rthk.hk
wongkf@rthk.hk
leemk@rthk.hk
lawwfa@rthk.hk
ccu@rthk.hk

香港電台 廣播處長大鑒：

本人為香港電台的長期聽眾，特此致函表揚 貴台記者李大煒，充分體現傳媒工作者的風骨，勇敢面對政權，堅持新聞工作者的高尚操守，無懼白色恐怖，包括李大煒在內一眾前線記者，在不同場合中展示了記者的天職，為市民尋求真相。

在2019年11月4日警方記者會上，李大煒與另外五名記者戴上貼有字句的頭盔，在沒有高叫口號及任何干擾行為下，警方將他們趕離記者會，實屬無理、粗暴及魯莽的濫權行為。從 貴台的直播片段所見，即使面對警方的無理要求，李大煒仍表現克制，展示應有的專業。

再者，傳媒不止一次要求警方正視傳媒遇到的警暴問題，過去多次發公開信及譴責聲明，警方非但沒有改善，情況愈趨惡劣，難以說服公眾警方有正視傳媒的訴求，更遑論尊重。

本人理解亦支持 貴台記者李大煒及另外五名記者的行動，不會因而感到公眾知情權被剝削，謹請香港電台代本人向李大煒及前線記者，轉達由衷的敬意與感激，亦深信香港電台會一如既往，保持中立，以事實報道真相，肩負香港人聲音的廣播重任。

香港市民 （你個名） 敬上

up

推

Push

，

推下啦

麻煩大家

推啊

push

真係要推

大家推完都要記得send email！
Send呢條link出去！

習近平 甴近平

幫手

標題用乜好

明報記者都要救↓

pish

PUSH

簡單直接：新聞自由

Push埋你個明報記者
不過我都幾suprise竟然有明報記者

保住份工而又有永久罷工效果？輪更制幫到你

加個輪更 日日炒經濟
重點係百搭

陪人返工，接人收工
人一多就會塞車
香港物流咁重要，一早就塞車點算好
黨鐵又怕死，見人多就唔開工
唉，到時想返工，都返唔到啦！鳴啊

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

推！

Sent

點解公義、新聞自由要乞咁

大家都知係三萬暴徒講大話

點解調轉頭係我哋要去保住講真話嘅人
特別係.... 點解係市民保傳媒掩露真相

曱近平

Done

推丫

Tui

救記者啊

明報記者叫咩名?

推呀 記者無錯

甴曱平

救記者
支持信一定要多過藍屍嘅投訴信

最好每個人都唔同

推啦

習曱甴

tui

推
大家得閒就讚美埋港台啲節目！！

之前曾志豪(小豪子)係FB講左呢輪佢地受到好多打壓，但係佢話我地寫信去港台同商經局讚下佢地係有用架！！

香港電台機構傳訊組: ccu@rthk.hk
商經局 與通訊及創意產業科有關 意見： ccibenq@cedb.gov.hk

救人

推 救救港台

Pish

推到上熱門

真記者

因為八成都係黨媒

我要rthk

甴近平

已send
push

你嗰括弧令我諗起（此句不念）

推推推！

Lm

表揚貴台記者擁護新聞自由 會唔會好啲

SENT!

send 5封有d煩
利申:send曬

推！！！

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱

sent

推
盡做

段崇智俾藍絲用email轟炸！！！中大人全部同我入黎！！！

Push!!!!!!!!
721 831 101

已腥

Sent!

done

幫推

721

推!

Ok!!!

推推推

習曱甴, 曱甴SIR 留名

搞掂 推

推！！！
甴近平

推呀

推呀屌

lmlm

習甴近平

已做野

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

做野喇香港人！

點解唔去法庭申請禁制令，禁制警察防礙新聞自由採訪及警暴打記者

UP
已SENT

請問咩事

cc好似可以一次send晒？

琴日班暴徒記招有6個記者反抗，話佢地警謊警暴之類，然後俾人叫離場
依家要救返琴日有份參與的港台記者

推 返到公司會send email

行動post要推

個TOPIC係咩

表揚 貴台記者的專業表現

我自己係咁寫

支持！

wongkf@rthk.hk= Chief Programme Officer

leemk@rthk.hk=Principal Programme Officer

已send

你的電子郵件收悉，謝謝。
有需要的話，我們會給你回覆。

香港電台
機構傳訊及節目標準組

（以上為電腦自動發出的訊息。）

唔係send個email都嫌煩下?

已sd

大家一齊寄
寄完得閒既cap張圖上黎

send左

push!! 救救港台

Done
推

加油！已寄。

推呀幫幫記者！

市民要保護記者守護公眾知情權

自推下先

請支持一齊寄信大行動！

朝朝起身都一大堆放負post

下面樓豬寫得好中 睇完有用share出去比你d和理非fd睇下
絕望 無力感 係來自一套 蘇聯製既社會控制手法 有哂statement 有哂片

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨